岩岩去揼骨,聽到隔離房個廢中讚淘大被打義士

利申:正骨
聽到隔離房個廢中同個師傅傾計
聽得出個廢中都唔係好知咩事
佢剩係知義士由頭到尾都剩係用口解釋反送中
反而被人打一身
讚個義士雖然有黑帶,但係都忍到手,真係好叻仔

BTW,我唔建議大家出去發夢個陣被打唔反抗
就算唔還手,都可以避下擋下

定延幫你揼 揼完再飲寶礦力

定妍幫我揼啵

如果你揼邪骨我幫定延打死你再同定延結婚

印子去揼骨咁能正..

我仲保留我個處子之身俾定延

無計,個棘下小圓肌成日痛
2,3個星期就要去一次

印仔處男

我既身體純潔無暇

希望義士無後wai症

記得飲寶礦力